前鑽石哥打頭十場積分台

以前有開過台 家陣重新再開過
成年冇打過LOL家陣重打打積分頭10場
希望大家入黎支持下吹下水
唔睇都禁個追隨!

慘慘豬 又輸一場家陣2W 2L

輕鬆屌虐對面20投

又開台啦 打埋剩低個2場

AD石頭人各種空大

頭十最後一場~

打完頭10 7W3L 得金2..慘

推下PO~

小小金牌努力上分 一星期內上白金

係時候又打bo

重新開台 金1了